初戀，真係好痛

差唔多三年既感情，一句分子就走，好心痛

分手⋯

咁分母呢？

算吧啦，加油

介唔介意講下

下次更加痛就會覺得今次無咩野

好快就好 從此成為player

中學同學黎 大家都上咗大學

我唔想

好心痛，訓唔到

多謝

一個人不愛了就是很絕情的
但是要好好面對啊 不愛了就是不愛了
現在就算你死了 別人也不會理你了
有可能是帽事呢 別人和另一個就會開開心心 你就傷心幹什麽呢？
好好收起來心 療傷 相信一天會變好

你同佢開始個時知唔知佢有無心想長相廝守?

come on james?

梗係有

淡左

唉 人會變 月會圓 我諗一紙承諾都唔算係咩啦

係唔係個個都係咁？我真係覺得我地會走到最後，而家個心真係好撚痛

可能係價值觀問題, 如果拍拖唔諗結婚個尐好似會Hea好多, 有問題唔會去解決, 好似散左都無咩所謂.

我諗返我地既回憶，就難過到想死

明明承諾過彼此既將來，點解突然咁快就左

睇左你之前既post ,覺得你好勁

係痛就岩啦，愈痛愈好，遲下有新既一個，又分，就會覺得係食生菜架啦